有冇人依家係日本

都幾肯定日本依家隱型爆發緊

連仔話冇料到，你驚春咩

點解咁講